每個人內心深處都有一股怨恨

點解我讀到咁大壓力入唔到大學
垃圾cc仔日日打機輕鬆入三大

你蠢又怨得人既

yes